今日唔係美領咩? 點解係哂地鐵

係地鐵set rb有咩用
求大家快啲返美領